要記住我們在下一盤很大的棋 而呢一刻係相當危險的時候

係介乎於爭取到少少野
同埋乜都爭取唔到之間
行錯少少結果會相差好遠
大家請 謹慎行事

冷靜! 思考! 小心!

推